我覺得自己好撚失敗

（長文慎入，想呻下炸我）

首先感情方面

我無好好珍惜同我一齊4年既女朋友
我無諗過會係我講分手.293日啦
聽日原本就我地5年既紀念日啦
唔知你仲記唔記得呢
我好想番到去個時
真係同你傾下
等你唔好比人搶走
而唔係忍住唔講
最後得到呢個結局...
無你係我身邊既日子 真係每日都好難過
每一晚都會諗起你同我既回憶
你講過 復合既人有九十幾%最後都會散
但我一直想講既係 你又知我地唔係個幾個%？
（同埋想問點計）
希望真係如你所講 有緣最後都會一齊啦

跟住就係家庭

我係一個做阿哥既
竟然就黎開始放棄個妹
佢而家中四 但又成日唔番學
話想讀vtc 個啲
咁好啦 佢都話自己唔係讀書既材料
我都身同感受既 所以就由佢
但佢既性格
令我覺得自己好無用
叫佢戒煙 但一路都有食
雖然係食少左 但成日都比我捉到佢食煙
份人又勁無手尾同埋拖延症
咩都等老豆去執佢手尾
話完佢又唔聽
點解我教唔到佢

好啦 到父母啦
佢地雙方感情係等於0
我都唔明 大家有野又唔攞出黎講
到而家好似陌生人咁
不過我淨係知 我老豆好愛我老母
日日放工煮飯家頭細務都係佢做晒
我老母淨係識玩手機同玩手機
工都可以唔番 但又逼屋企人買左保險
（被人洗左腦 話儲蓄保好好個啲 又幫人草到錢
屌 咁我自己攞筆錢出黎草一撚樣）
我老豆因為愛佢所以又肯買 本身搵得唔多啦
面對咁 我講左幾多野都無用 又真係好無能為力

到學習
岩岩讀hd quit左
而家出黎做緊野等9月讀商科
諗住有啲出路
近排公司有個大學商科入黎
叫我咪撚揀 話無用
我個刻勁無助 亦唔知未來可以點
日日番工都係到諗
生存既意義到底係咩
究竟點解人要咁辛苦

到朋友啦
我成日都會覺得 我點對人
人地就會點對我
但其實唔係 我對人好
人地係當理所當然
仲要當我傻仔咁
慶幸仲有中學既兄弟
肯陪我癲陪我捱過唔少既夜晚
唔少困難既日子

我真係想知道 我可以點做
好多野諗 好大壓力
.
.
好想你番黎我既身邊..

多謝你地肯睇晒呢一段野
近排啲fd一係番工忙
一係sem尾考試
我都唔知可以同邊個講了
係囉 多謝你地係聽我呻
我知可能無人理

但睇到既每一個人
你地要加油阿
可能你地面對緊更差既情況
但唔好輕生阿
希望在明天阿嘛

唔講了 岩岩收工 好眼訓
早抖大家
都好耐無同人講早抖了

Bro

感謝打破0回

-
下次再教你打波

支持住

thx巴打

我上黎取暖

頂住呀巴打 不過讀個degree出黎點都好d既 咪當入到去新開始

加油
我都對自己未來迷茫緊

善心打破零回覆

屌平時都唔覺你咁感性 屌有咩搵我幫手 雖然我自己都未搞掂自己

唔洗睇到讀書咁大

你出到黎，考個牌(咩牌都得，車牌/船/電工）
好pay過班大學生

It's life, don't blame yourself too much. All we can do is to move forward. When you look back today after 10 years, everything is nothing afterall.

樓主都真係幾多野煩緊
一樣疊一樣，真係心血少D都頂唔緊
上黎呢度呻，都係其中一個方法俾你呻下 唔好屈埋係心

感覺你好鍾意女朋友
佢依加咩環境？

我都想讀到阿
但係我驚hd都讀唔成
btw thx

巴打係唔知想做咩定點阿

共勉g

得閒飲下酒吹下水都好開心了

等你約啦柒頭

都係既
我比較想家庭個方面可以變好

我有諗過搵唔到食就直入地盤
草錢開番間餐廳

撐你

多謝你阿巴打
但係呢十年係決定一生既十年

加油。

同你好似 我都係度搵緊生存理由